其實學689咁恥與為伍咪仲好

我哋太高調撐撤廣告嘅公司其實都幾陷對方不義
倒不如學689咁每日list out邊啲有放廣告，邊啲之前有，依家無再有，又或者講明唔會再放嘅公司仲好啦
見到個list唔洗講咁多大家識做咪好，唔好搞到好似寶礦力咁玩到人哋變示威指定飲品，咁會搞到其他公司都唔知撤定唔撤好，結果就只係得返啲含胡其詞嘅回應

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選